開學第一日升國旗，身為國人我感到自豪

唱歌都大聲左好多

呢個場以後我黎炒

愛國

唱第一句已經聲都沙埋 🇨🇳